各位，高築牆，廣積糧，緩稱王

老白認同